醒下啦喂！！！打機掛住做支線任務，但唔做主線任務，你呢世都爆唔到機架！！！

連儂牆, 吹奏保礦力，TVB廣告, 警犬花邊新聞, 甚至係光復行動
全部都係反送中既支線任務黎咋

真正要搞既係繼續抗爭, 繼續爭取5大訴求呀
問心, 黎緊有遊行仲有幾多人知呀? 有幾多人幫手宣傳過呀?
你望下熱門post先啦
冇呀屌你老母

仲記唔記得雨傘後期係點?
政府拖字訣, 抗爭娛樂化, 花邊野太多, 集中訴求既示威太少
而家做緊既野同5年前幾乎一樣

我知, 我地唔係苦行, 偶爾放鬆下對長期抗爭好重要, 我岩岩食完飯都有去連儂牆寫野支持
但係輕鬆還輕鬆, 唔該唔好失焦好唔好?
諗清楚而家係想輕鬆玩膠定係想贏

最後請大家唔好忘記, 呢場運動係有人流血架, 有四個人犧牲左啦
求下你地集中精神啦, 好唔好?

連儂牆拆左就算, 唔好同班退晒休等入棺材既廢中廢老拉鋸, 最多搵第二個地方起過, 同埋唔使再特登開post宣傳啦, 去地區fb page啦
寶礦力有心就買多幾枝, 但唔使再開post幫佢賣廣告啦, 寶礦力唔會sponsor你衝擊立法會架

俾返一個月前嗰團火出黎好嗎?

岩呀
一齊推主線
唔好拉布啦

依個post 要推
袁禮x who fuckin care

唔好俾佢的沉

五大訴求缺一不可

推

自己P左自已fuck

In case 你地唔記得咩叫五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

真係要推醒香港人

推！

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

我唔想消費死者, 但你地仲記唔記得佢地係為左乜野而犧牲：

俾幾分鐘時間由頭讀一次上面寫既野, 再諗下自己除左做花邊野玩膠之外仲可以做乜?

咁好快玩完

重啟文宣，反駁「壽終正寢」論
不撤不散，聚焦五大訴求
停止執著連儂牆，Be Water第日再整過

目前戰線太多，運動重心偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。[b][red]我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

強烈建議民陣21號返港島遊行

建議民陣/其他團體：重力一擊應該留係每個月第一個假期

設立死線，月頭重擊，點睇？

pish

集中集中

集中精神

五大訴求啊！！！！！

要搞一次大野
五大訴求呀！！！

推 應盡快搞反黑警遊行 重申五大訴求

我冇野講

Push

個個唔好各自為政，要集中同一主題

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

正解！

唔做支線任務, 攞獎品， 點樣夠打主線任務?
支線係加支持嘅人數

支持, 我無野講

隻BOSS好難打

刷下經啫

push

推呀

係時候做返主線任

Pish

冇野講

努力推番啲認真聚焦post上熱門

主線 主線 主線

.

要人呀屌！！！！！！！你班仆街可唔可以生性小小呀！！！！！！！！

推! 5大訴求到而家仲係1個都無實現到!

冇錯係時候集中返係主線

一個月一次主線會唔會太疏？

同意

deadline -> 放題

冇錯 推

推到21號有真普選同釋放義士遊行

推！！！！
重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

唔好撚再光復乜撚啦

push set deadline 呀

高質post 留名

推 唔好再散焦

重申五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選

《全民護盾．文宣計畫》正式啟動！

造盾啦！無盾無得贏。

係咪勇武已經爆左機 立會都打爆左 🤷🏻‍♂️唔知去邊升Lv

有時都要打吓支線升吓level先夠打主線架...

我夠知有槍有炮可以秒boss, 但you no gun學咩人打主線。

［我想置頂］希望大家入黎望下，想留意返大家嘅風向去左邊

立會只係其中一個chapter既小boss
大boss 777同埋final boss共產黨仲喺到

個比喻唔錯

佢地覺得自己打緊open world 可以慢慢黎

好的 和理非 〉Deadline 〉升級呢？真係太多火線啦，失晒焦
光復屯門公園成效係點大家心照，仲搞咩沙田將軍澳消人力消資源
可唔可以集中反個命題？香港同義士既將來呢？普選呢？仲有調查委員會，碼頭送中，信用評級同監控燈柱，呢d咁撚重大既事冇人理，冇人集中反呢d命題
幅牆冇左可以再起過，可唔可以帶反正個風向呀？

推主線

PUSH

話說中銀個個死線post 唔見左 真定假

open world 嘅低lv怪四處都有, 你呢世都殺唔曬, 殺左都儲唔到太多exp, 唔需要花太多心力對付呢啲小人物
集中打大boss呀

我無野講

好好嘅時候比喻
香港人，一齊爆機啦好嘛？
推

推！ ！

啱

我冇嘢想講

奉勸各位，切勿過分留戀連儂牆

Push
唔好失焦啦，返主線啦
要打爆game 啊

就係做主線唔夠LV打喎
要去支線衝LV打裝備先得

21號 返金鐘 推主線

推主線任務

敵人送子彈係咁樣用架，唔駛浪費氣力去守
和理非手段係用黎打慘情牌用架

推！集氣活動重要，抵制紅媒重要，關注民生活動更重要，

但不能讓焦點模糊

我哋而家要一起打爆機呀！

唔係唔做 一兩個主post夠
唔好開到成個熱門係

五大訴求不能忘記

總有人要去支線拎民意升lv
咁先可以打到主線
我唔覺得只可以主線而忽略支線
而且支線有可能感化到一d人
又可能削弱敵化能力
所以各有各做，只要不忘主線就ok

推推推

agger,聚焦返五大

中point

打支線儲裝備 主線升lv

推爆！自 high 完寶礦力未呀？返嚟喇唔該！
提信用系統都仲好啲，啲力去哂搞 TVB 做乜？
係搞都唔係呢個時候啦！有雙普選可以自由發電視牌到時就唔駛咁搞 TVB 啦！

勿忘初衷呀！

一推再推呀！

我鍾意你呢個比喻

推

就近日77同710事有感

推
支線係比你儲裝（士氣）
儲夠就要返主線
如果唔係你永遠唔會知自己同目標距離有幾遠
咁就永遠都爆唔到機

推 時間一耐係容易失焦嫁啦 大家繼續努力啦

推
而家最重要嘅係成立獨立調查小組
同釋放所有被捕嘅手足
最終目標係實行雙普選

推！！！！

推番主線任務上熱門

Be Water 既壊處就係越來越多支線。

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊

Yes Focus返重點！反送中、救義士、追究黑警、真普選！

肥老黎見完美國副總統之後講香港最重要係咩呀
初心呀 其實最重要嘅同5年前一樣嫁
要keep住做文宣帶民眾做返最重要嘅嘢

當初雨傘就係變成 工藝區, 工作坊, 社區會堂, 自修室.....剪遮布, 摺紙乜柒都有
屌你老母, 再唔推倒, 我地每日繼續養個150隻新嚟既蝗蟲, 繼續換身份證等佢監控

醒下啦
當日香港市民比政權一槍槍射埋你個頭, 唔記得啦?

推 重回正軌呀

做左主線太耐, 做一個月支線先

不敢忘記

(置頂) 真普選抗爭三部曲

主線任係度
入黎幫手推post，同埋比意見討論。

五大訴求
別忘初衷

其實問題根本係中共，中聯辦係香港勢力日益壯大。
所以反tvb 之外一定要要加開一條戰線打擊紅色資本，包含支持民建聯嘅商人

認同 但除左民陣吹雞大遊行之外 仲可以做d乜

(置頂) 真普選抗爭三部曲

大佬係度，我有plan打大佬
入黎幫手推post，同埋比意見討論。

推呀 dllm

大力推
大家抖完啦快d歸隊

所以我rdr2仲係第2章

推

勿忘初心

主線任務呀！

幫你推

而家最主係呢條架la

推，大家加油

一齊打機推主線啦！！！

推呀！

咪解日任住!
組隊解主線先

主線任務重定優次

檢討五大訴求優次

勿忘初衷

遊行都應該完
而家係勇武round

清醒! 初衷五大訴求:

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

岩呀，所以再推post
對準政權 做主線任務!! 真普選

大家記住 咩都未爭取到

說出重點了

差佬不知幾想你每區都有肢體衝突

又順手拉多幾個
咁鐘意痴連儂就上禮賓府痴啦

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

個人認為太多「失敗論」

呢個都搞笑.......

醒下啦!!!
光復完上水沙田就去多次金鐘

推！！！！
重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

推 五大訴求！

開支線任可以增加士氣同民意, 但係開得太多會虛耗人力物力, 例如連儂牆本身我唔反對但係開得太多會唔會好難守得住? 為開新牆而開新牆?

呢場係長期戰, be water要keep住團火但係唔好磨爛蓆, 要攞個平衡

希望大家記得個訴求係咩
遍地開花唔係而家既首要

搞光復同社區開花最危險係俾啲政黨騎劫黎做區選宣傳
大家小心俾人牽住走
將軍澳果邊成功趕走陳展浚個地區白鴿黨好值得參考
focus返去五大訴求

主線係普選阿屌你老母

Be water

推，吊你老味專注反打boss好過

支線任仲會無限重生

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、責成獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行雙真普選
四、撤回修例
五、撤回6.12暴動定性

屌得好

(置頂) 真普選抗爭三部曲

主線大佬係哂度，我有plan打大佬
真正一步一步去爭取普選
唔係得把口講最終目標、長遠、慢慢黎，但實質大倒退(屌 雨革已經爭取過，而家反而話要慢慢黎？)
入黎幫手推post，同埋比意見討論。

講完黎上水 又話唔黎上水嘅人
你地好撚野

我係上水人 話唔黎上水嘅入黎

推 forcus主線

推 我都好撚想搵日認認真真咁同大家再一次出黎去金鐘！

tvb呢單某程度上算主線
因為輿論戰敵人等級黎講cctvb仲勁過政府pr

即係好似食飯咁
有湯 有前菜 有甜品
但係最緊要亦都最貴嘅係個主菜
你會唔會為咗碗忌廉湯放棄唔食A5和牛
係忌廉湯係要飲但係和牛更加要食

同一道理 連儂牆係有佢嘅作用
更加可以用尼播黑警醜惡實錄 文宣宣傳週末遊行
但更加重要係集中火力五大訴求
週末集會遊行吹雞
甚至將議題引去社會信用制度同雙普選一齊講

咁就可以前菜湯主菜甜品全部食唒

打返主線啊

冇錯 打主線啊

push!

對準政權 做主線任務!!

up

梁凌杰先生公眾告別禮

快啲搵人同我推爆佢！！！

推呀屌
再咁搞真係會柒到永不翻生

唔好下下有人死先識醒啦屌

醒啦喂大家

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

返送中其實都係支線

主線係要爭取雙普選!!!

唔好失焦
唔好失焦
唔好失焦

五大訴求 缺一不可

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、立即實行雙真普選

好

落區練兵啊而家
你有冇睇到今日油塘D街坊
佢地都勇武埋
香港就有救

推正經post
5大訴求冇一樣回應過
唔好放過多心力係其他野到先
係好appreciate 但唔好搞到錯哂重點

TVB抹黑抗爭者，分一部份人打TVB，有助主線

其實各有各做無影響， 做嘅係唔同人，有好多貼連儂牆嘅巴絲平時遊行都無行出黎，連儂牆比左個渠道佢地表達意見

個個失晒控

冇錯 打支線抖夠啦
要重新打返主線啊

(置頂) 真普選抗爭三部曲

真主線計劃係度
一步步去

1. 撤回逃犯修例2. 收回暴動定義3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪4. 徹查追究警隊濫權情況5. 實行雙真普選6. 永不實施社會信用評分系統

推 講得好

人手置頂

主線呀屌

真普選抗爭 三部曲 計劃

詳情入呢個post，需要大家一齊討論同推上熱門
(置頂) 真普選抗爭三部曲

推啊

堅持5大訴求

醒呀！！！

主線遊行

推！要求施政報告交代落實真普選！

食飯一推

推主線任務!

好難搞呀兄弟...
主線任務打咗成個幾月都冇啲起色...
出晒大技但敵人成條泥鰍咁...
個BOSS龜縮...出來9UP幾句又當一回事...
重可以點樣做...真係好迷惘...
做住支線叫做唔好泄咗道氣咋...

【魚蛋革命】釋放梁天琦及魚革義士

但爆唔到機

(置頂) 真普選抗爭三部曲

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

醒呀

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.17 香港銀髮族默靜遊行 (長者幫拖)

7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

推一推

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

我無嘢講

究竟有幾多人仲記得14號沙田有遊行?
今日熱門: 肥撕哥, 寶礦力, TVB

又一大堆連儂場post

而家好多遊戲都為左吸引人、吊長 D 條命，會加好多 optional quest, 無無謂謂既 DLC

你冇消費死者
佢地就係為左團結大家而犧牲
任何分化發生，都要拎佢地出黎

不如大家帶晒各區嘅連儂牆留言去立法會啦，既然立法會大樓已經重開，同埋守護連儂牆成本太高(唔想再見到手足受傷)，可以集中返議題，聚返人氣，連儂牆行動又可以名正言順抖一抖，而且可以話俾政府知，你繼續唔聽，我哋就再整連儂牆，再去金鐘

其實
中共港共由地區滲透
到操控政府架構
都係由每條小小支線
幾百條支線變成主線...

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

推主線任務

五大訴求

Up

推返啲正經POST呀！！！！

主線任務呀推

再黎

「支」線任務

同埋自己唔升lvl
係冇可能打贏啲boss
香港人覺醒啦
唔好再掛住拎光環
冇撚用架

個個禮拜出金鐘 中聯辦就係做主線?